有無人覺得自己現實好廢物

好多事 都唔識拒絕人
成日硬食 比人恰 都唔想，唔識反抗
有時仲要為恰自己嘅人著想
人地爭錢唔敢追 出街淨係敢同熟人溝通等等
喺街比人撞到應一應 都仲會同對方道歉
自己愛嘅人 永遠whatsapp多野講過面對面 細膽
想追嘅人比人溝咗 仲on99喺度等
自問唔係無用 識嘅嘢都多 但有時係衰太善良
唉